727唔會有白衫

你地咁大張旗鼓傻嘅先會果日著白衫。 係咪著白衫就要打呢??? 上次打完人果班都一早呢埋晒啦，入到去搵唔到目標人物會好柒。
搞錯村民仲大獲，比政府大做文章，標籤為暴徒，另一個黑社會。

所以

(一)
一定要出師有名，目標為反黑， 除暴安良，為市民大眾

(二)
要引蛇出洞，事前極盡挑釁嘲諷，務求目標人物當日蒲頭

咁點呢？ 燒佢祠堂就緊架啦

和理非

我本身和理非，呢幾日狂操，727動真格。 到時見